樓上鄰居成家正仆街

樓上夜晚十一點先成屋吸塵係咩玩法，有次係瞓瞓下凌晨時分先吸塵，仲要啲傢俬/門有聲㗎囉。

屌，佢唔瞓唔代表我唔瞓囉。

咁你未每晚接近十一點先報定警囉

你床聲夠嘈醒左我啦

報得警，差佬上泥gup，都吸完啦。

對付樓上嘈音滋擾，震樓神器都未算最強反擊武器...

希望幫到你

所以咪叫你接近十一點報定警囉 自己唔識就時間？
報多幾晚咪就到囉

我有諗過去黃大仙廟攞嗰啲佛音播音機，再日日返工前喺廁所開speaker開足一日，一至五都咁做。

仲喺構思階段。

可以半夜3點玩埋震樓神器

一陣俾政府告我浪費警力

東張西望

樓上永遠係贏家

珍藏

呢啲咁trivial嘅鄰居家居噪音個案無乜media bite佢地唔會理....

我有諗過租連天台嘅單位，不過疫情又話天台有屎渠氣喉又播毒，無理由玩命，所以又消除呢個念頭......

會唔會係我黎 頭先至吸完塵 聽日早啲 sorry

耳塞咪得

咁都驚就收皮啦，你自己唔撚識自己錄低啲證據？

非也，嗰種低頻吸塵聲係耳塞filter唔到嘅。

我樓上每日7點開始嘈，係咁陰d陰d整d聲出來
有晚仲要淩晨三點拉枱櫈，我對呢d聲好敏感搞到我個人就快癲癲地